元朗/朗屏有乜外賣推介？

係大橋果邊做野，元朗/朗屏有乜外賣推介？
一個餐都送果d , 茶餐廳ok
求推介

華盛頓

元朗/朗屏有乜外賣推介？
一個餐都送果d , 茶餐廳ok
求推介

大橋有合興車仔面，行過去安基果到有南北店/夏8月，再過去到水邊圍，大把野食